製造輿論最勁係連登仔

爭咩呀

如果咁易比人spin嘅 我建議你唔好上連登